近百人被捕逾20遭票控 警旺角瘋狂推進兼三度射胡椒球

【果燃台LIVE】近百人被捕逾20遭票控 警旺角瘋狂推進兼三度射胡椒球

抗疫早已成為港共政府謀求政治利益的棋子，今日（6日）原本是四年一度的立法會選舉，但港府早前以疫情為由押後選舉，更徵用不少原為投票站的場地作全民檢測。有網民發起今午於九龍油尖旺一帶遊行，表達反對「港版國安法」、延後選舉和推出健康碼等訊息。截至下午5時，警方已拘捕逾90人，包括3名社民連成員以涉嫌非法遊行被捕；其中1名男子被指藏有手套、口罩及一排藥丸，被警方以指涉嫌管有第1部毒藥拘捕。警方多次圍封彌敦道，數十市民到朗豪坊内高叫口號，警員在商場外戒備。警方在旺角山東街及西洋菜南街多度發胡椒球彈，1名網媒記者不適送院，《蘋果》現正直播。

又鳩拉